咩YouTuber最高質

我先
伯賴雖然最近條片好柒
啾啾鞋
腦控

大j

Professor PowPow
講deepweb，但係d料堅過恐懼鳥好多
成日踢爆恐懼鳥d假料

9up bob

但佢啲片太短
咩都凈係講少少

deep web呢啲得小學雞先睇

又唔係嘅，有啲都論壇唔錯

巴打識買

*貨

ming仔
bob叔

你就小學雞喇
連登都係唔適合你呢d on9仔上

PowPow真係無得輸
條條片都咁高質

有追開
Powpow教授真係香港youtube界清泉
佢本身有正職，唔會不停出片，又多成人觀眾

睇得powpow應該都係成年人黎
你睇佢fb d reply都知啦
上面條友係咪弱智

思覺老師

超級歪